---
title: "仮説"
description: "Wheel of Heavenの仮説は、人類の起源に対する理解を広げ、潜在的な宇宙人との関連性の深い意味を考えるように促します。エロヒムの地球上での生命創造に関する役割や人類の進化に与える影響を探求することで、科学、スピリチュアリティ、宇宙における私たちの位置の交差点に没頭します。この仮説は、古代の宗教文献や神話を異星人との接触の観点から再考するなど、新たな研究の道を開くものでもあります。私たちの宇宙的な起源が宇宙探査、倫理、異星文明との関わりの将来に与える影響を考えることで、私たちに問いかけを投げかけます。"
excerpt: "Wheel of Heavenの仮説は、人類の起源に対する理解を広げ、潜在的な宇宙人との関連性の深い意味を考えるように促します。エロヒムの地球上での生命創造に関する役割や人類の進化に与える影響を探求することで、科学、スピリチュアリティ、宇宙における私たちの位置の交差点に没頭します。この仮説は、古代の宗教文献や神話を異星人との接触の観点から再考するなど、新たな研究の道を開くものでもあります。私たちの宇宙的な起源が宇宙探査、倫理、異星文明との関わりの将来に与える影響を考えることで、私たちに問いかけを投げかけます。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["spacecraft-in-orbit.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 140
toc: true
---

ここでWheel of Heavenで提示される仮説は、[ラエリアンの啓示]({{< relref "wiki/encyclopedia/raelism.md" >}})の影響を深く受けています。なぜなら、それは地球上の生命を創造したエロヒムの役割の核心的なメッセージを採用しているからです。ラエリアンのメッセージが本物であると考えることで、Wheel of Heavenは私たちの急速に進化する世界の文脈でのラエリアンのメッセージとその意味をより繊細に理解することを提案します。

ラエリアンのメッセージの教義において、[エロヒム]({{< relref "wiki/encyclopedia/elohim.md" >}})は地球上の生命を創造する責任を負った進んだ地球外文明として描かれています。この信念によれば、創造過程は[約26,000年]({{< relref "wiki/encyclopedia/great-year.md" >}})以下の歳差運動のサイクルの中で起こり、地球の地質史と比較して比較的短い時間枠で発生したとされています。

一貫性と整合性があるとされるラエリアンのメッセージは、エロヒムを遺伝学の科学をマスターし、その知識を用いて[地球上に多様な生命形態]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}})、人間を含む、を工学的に創り出した存在として提示します。これらのメッセージは、特に[聖書]({{< relref "wiki/encyclopedia/bible.md" >}})などの古代の宗教的テキストにコード化されているとされ、エロヒムは時として「神々」と誤解されることがあります。

人類が科学的理解と技術的能力を発展させていく中で、ラエリアンの仮説は、我々が開発の重要な転換点に接近していることを示唆しています。それは水瓶座の時代、真実が再び明らかにされる人類の新たな黄金時代への進入です。これには、人間が宇宙を越えて旅する能力を持つ星間文明になり、他の惑星で生命を種付けすることが含まれます。このようにして、人間はエロヒムの遺産を引き継ぎ、生命の創造と普及という宇宙のサイクルに参加することになるでしょう。

この変容の過程は、以前は荒涼とした惑星上で生命が生まれるという創世記の創造物語の出来事を反映しています。このシナリオの下では、人間はエロヒムの役割を引き継ぎ、先進的な技術と遺伝子工学を用いて遠い世界で新たな生命形態を創造します。この宇宙的な試みは、人類の進歩の重要な節目を表すだけでなく、生命のサイクルを宇宙全体に永続させることになるでしょう。

さらに、この仮説は確立された現代のパラダイムに大いに挑戦し、私たちが宇宙的な起源の可能性を探求することを奨励します。地球上の生命が進歩した地球外文明によって播種された可能性を受け入れることで、新たな問いと探求の可能性に私たち自身を開放します。これらの問いは、古代の宗教的テキストの真の性質を解読することから、過去、現在、または未来にエロヒムや他の地球外の存在との接触の可能性を検討することまで範囲が広がります。

私たちが知識の境界を押し広げていく中で、Wheel of Heavenの仮説は、私たちが理解の限界に立ち向かい、人類の宇宙における位置の広範な影響を考慮することを求めています。この視点は、私たちがエロヒムの創造的な遺産の受益者だけでなく、宇宙的な創造と進化の継続的な過程に積極的に参加している未来を垣間見せてくれます。

ラエリアンの仮説を拡張することで、Wheel of Heavenは、我々の起源の謎や、宇宙を旅する文明としての我々が待ち受ける可能な運命についてのさらなる問い、議論、そして反省を促すことを目指しています。それによって、我々は宇宙を通じて続く旅路に向けて人類に無限の可能性についての驚異と好奇心を育むことを願っています。

{{< figure src="images/spacecraft-in-orbit.png" caption="図 1 - 軌道上の宇宙船" >}}

## それは私たちをどこに置くのか

Wheel of Heavenの仮説は、ラエリアンの啓示に対する私たちの理解を広げるだけでなく、私たちの存在の性質を再評価し、私たちの可能性のある地球外起源の深遠な意味を考慮するように促します。エロヒムが地球上の生命の創造における役割を熟考することで、科学、霊性、そして急速に拡大している宇宙での意味探しという交差点を検討するように励まされます。

この仮説の一面でさらなる探求が求められるのは、エロヒムの遺伝子工学が人間の進化と発展に及ぼす可能性のある影響です。エロヒムが実際に地球上の生命、人類を含む、の創造に責任があったとすれば、彼らの進んだ遺伝学的知識が私たちの種族の特性、能力、そして精神性と知性への傾向を形成するうえでどのような役割を果たしたのでしょうか？この線の照会は、自然と育成、遺伝と環境、そして地球外の干渉が人間の発展において果たした役割という複雑な相互作用についてのより深い理解につながる可能性があります。

Wheel of Heavenの仮説のもう1つの興味深い次元は、地球外の接触を通じて古代の宗教的なテキストや神話を探求することです。これらのテキストがエロヒムのような先進文明からの符号化されたメッセージを含む可能性を考慮すると、私たちはそれらに含まれる知恵と洞察を再評価するように促されます。この再解釈は、霊性と科学の観点の統合につながる可能性があり、存在、意識、そして私たちの位置についての新たな洞察を得ることができます。

Wheel of Heavenの仮説はまた、宇宙探査と植民地化における未来の人間の試みに対する可能性を多数開放します。もし私たちがエロヒムの遺産を生命の創造者と伝播者として引き継いでいるならば、自分たちの故郷の惑星を超えて他の生命体と出会うなかで、どのような倫理的な責任と課題に直面する可能性があるでしょうか？私たちの宇宙的な起源についての理解が、宇宙旅行、外交、他の世界への可能な植民地化へのアプローチにどのように影響を与えるでしょうか？

また、仮説は、人類とエロヒムのような地球外文明との間の継続的な接触の可能性を考慮するように私たちを招きます。彼らが私たちの発展を歴史を通じて導いてきたとすれば、私たちとこれらの先進的な存在との関係には何が待っているのでしょうか？最終的に私たちが彼らとのオープンなコミュニケーション、協力、または連携を確立することになるのでしょうか、それとも私たちとの交流は神秘と興奮に包まれたままでしょうか？

結論として、Wheel of Heavenの仮説は、宇宙、私たちの起源、そして宇宙を航行する文明としての可能性のある運命についての理解を深めるための触媒として機能します。地球上の生命の創造に地球外の関与の可能性を受け入れることで、私たち自身を広範囲な疑問、課題、そして私たちの集合知識を豊かにし、未知と予測不可能な方法で私たちの未来を形成する可能性のある機会に開放します。私たちが理解の境界を押し続ける中で、私たちはこれから先の神秘について常に好奇心を持ち続け、私たちの宇宙遺産の真実を解き明かす可能性について常に好奇心を持ち続けます。

## タイムライン

Wheel of Heavenの仮説の基盤を確立し、それが人類の起源、先進的な地球外文明エロヒムとの関係、そして宇宙航行種としての可能性のある運命についての理解にどのような深遠な影響を及ぼすかを確認した後、我々はこれらの啓示が行われる広範な歴史的な文脈の検討に注目を移します。次のセクション、「タイムライン」では、現代まで続く26000年という広大なタイムラインを旅します。

タイムラインはおよそ-22000年前に始まり、摩羯座の時代の門前で始まります。摩羯座の時代の前にあるのは、前の大年の水瓶座の時代です。最初の歳差大月、摩羯座の世界時代に入る前に、この重要な宇宙史の時期に至るまでの出来事を調査することが必要です。何が起こったかを説明するために、我々はアメリカ映画業界のクラシック、ジュラシック・パークからインスピレーションを得ています。

この広大なタイムラインと私たちの歴史を形成してきた宇宙のサイクルを探求する中で、我々は人類文明の進化、エロヒムの影響、そして各時代を通じて現れてきた繰り返しのテーマについての興味深い洞察を発見します。この探求は、Wheel of Heavenの仮説についての理解を深めるだけでなく、私たちの宇宙旅行の物語が展開する豊かな文脈を提供します。

基本的なWheel of Heavenの仮説から「プリアンブル」の章での広範な歴史的・宇宙的な文脈の探求へと移行するにつれ、私たちはあなたをこの時間と空間を通じた魅力的な旅に参加するようにお誘いします。過去の神秘を解き明かし、現在の意義を熟考し、未来が私たちに何をもたらす可能性があるかを想像しながら。
